上唔到網

頭先一返到屋企 發現上唔到網 佢話連線左 但乜網都上唔到 但之後一換Wi-Fi先得 但明明條網線同Wi-Fi同一個router
唔打唔撞好似中間上到一個台灣嘅網
請問有冇係電腦大神嘅巴打解釋到
驚唔知係咪個IP俾人hack

換左條線先啦屌

基本野啦呢啲 一直都係手足
就係因為發個好多次夢兼且發夢得好前所以而家有啲驚

試過都係咁

reboot 個路由氣

Reboot埋電腦

你入返router睇下setting有冇問題，冇嘅再換lan線，可能lan線太舊

你屋企有無任天堂Switch?

有

唔該曬巴 試試先